C朗：就入球tip-in比你地睇下

見你地咁鐘意tip-in，成日提住

意甲應該比佢刷到四十幾球 屌那星

入波加助攻或者勉強有

想問下大家 牙朗未去祖記 大家會唔會睇意假

阿朗5G4A了 大巴大巴打落佩狗到

買左波或者會

唔會 自從意甲七雄沒落左之後冇睇過
係而家c朗去左先睇

西甲, D人都係睇小花
如果西甲無左小花, 即係無左好多人睇

打籃波呀tip in

佩狗係抵死嘅

小小錢都唔肯比 抵4

預左嫁啦 c朗走左之後好多"鍠迷"球迷都大遷徙，
小花走既下場都係一樣，根本唔少人唔係疤鍠迷，係c朗美斯迷

唔係撐我朗
都唔會睇賤種蝗呢隊波

呢個真

same
但牙朗轉會之後差唔多有牙朗嘅比賽都會睇

其實西意頭幾名之後對皇巴祖黎講都係易打，如果話朗係刷數據，唔覺得去意會特別易刷咗

agger 而定睇到佢地咁拆墮真心涼

小花迷最慘
牙朗走左又keep住好表現
賤種蝗就頹到仆街
都唔知開心定唔開心好

場場都有追 平時鍠都唔會

阿朗一走班賤種蝗嗰種人走茶涼真係搞到我連小小剩餘既感情都冇

無得打稻草人

agger 賤種球迷就一向仆街都知，但連隊友都係咁真係去食屎

小花:比D咁嘅對手我IS侮辱

阿朗 型到飛起

希望牙朗今年奇跡贏金球
6>5